已經有人叫緊one nation one HK

口號都進化勒

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

推！！！

one nation one HK
一國一制?

yes
一香港國一制

一個中國 有 一個香港

但係有人叫"民族自強" 好老套 其實有冇其他字可以代替

講緊香港民族其實無問題

One Nation One HK
Two Countries Two Systems

根本聽唔明講乜鳩

怕d大中華膠誤會
指明香港民族好喎 藍絲都會覺得自己係一份子

香港民族~~~
ＸＸＸＸ~~~